如果立法會選舉「押後」一年，Big雲同白頭佬咪無端端復出？仲會衍生好多問題

假如有D議員一早計劃好退休，硬係唔想做多一年，咁個議席點算？

如果泛民忍痛嫌錢腥杯葛呢一年，係咪照開會？如果照開會，建制會否乘機改法例以至改基本法，政府法案要100%反對票先至否決？咁35＋仲有咩用?

如果泛民唔抵制，咁政府咪可以一路押後直至永遠？

外國有咩反應?有無能力阻止？如果外國無能力阻止，咁不如直接DQ?如果外國有能力，點會唔阻止押後？

一年後再報名，初選駛唔駛再搞過？

多一年碧雲白頭佬可以培養下後生仔做議助
初選已經玩撚完
對佢地黎講多一年人工爽YY

畀兩條垃圾呃多一年人工，好唔抵

最近開咗個post，快啲入黎救救樓豬幫手like，好多泛民dislike我

九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

邊個泛民會繼續做去endorse港共既話 咁就真係恭喜晒佢

仲有之前補選不當的咪L再出嚟

咁陳凱欣個位係咪要補選？

一年後既野而家諗

外國有咩能力?
有能力就唔會有國安法

可以補選就唔駛押後一年啦

得番66個議員